見到狗政府心急到死 冇衝突點立緊急法

建議大家6時返屋企，留下班狗狗企到午夜

請支持國難五金西環店

可能落雨，大家一齊智慧撚狗

推
行完街就返屋企沖涼

推！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

習大大：十月一前
淋病柒婆：冇撚哂計啦

見到暴防好散
彈出又彈入